# Transportadora


##Sobre o programa

#Versão: 

java-openjdk version "11.0.3".

## Como usar

Para executar o programa o usuário devera abrir o arquivo: "src/transportes/main.java" e compilar de preferência em uma IDE.

O programa ira executar a interface, que irá solicitar as ações necessárias.

#Opções:

O usuário poderá: Adicionar um veículo, Retirar um veículo, e solicitar uma Entrega.


